Плоский конденсатор с расстоянием между обкладками $d$ подсоединен к
источнику постоянного тока с ЭДС, равной $\mathscr{E}$.

Конденсатор заполнен двумя слоями слабопроводящих сред с разными
значениями проводимости $\lambda_1$ и $\lambda_2$. Оба слоя находятся
в электрическом контакте. Толщина каждого слоя $d/2$, диэлектрическая
проницаемость обоих слоев $\varepsilon_1 = \varepsilon_2 =
1$. Найдите:
\begin{enumtask}
	\item Поверхностные плотности $\sigma_1$ и $\sigma_2$ зарядов на
	пластинах конденсатора.
	\item Поверхностную плотность $\sigma$ заряда в плоскости контакта слоев.
\end{enumtask}
\textit{Примечание:} Удельная проводимость --- это величина, обратная
удельному сопротивлению: $\lambda = 1/\rho$.
\tags{10, россия, конденсатор}